[求介紹] 屋企人想換桌上型電腦

Budget 3000-4000
家用，backup下相機/手機相，得閒上下Youtube咁
最緊要靜 宜家嗰部個風扇嘈到老母頭痛(我覺得係正常)
同埋最好就有SSD啦 好似會快啲?
各位巴絲請出招
利申 唔想砌機

悠二伏list 咪幫到你

4000.....
cpu: Ryzen 2200G
Motherboard: MSI B350m
Ram:4GB ddr4 2400mhz
SSD.....上淘寶搵，400人仔330GB都有
我有2手靜音機箱想放，你有興趣就250俾你。cooler master silencio 550 ，超靜音。3個好風扇送埋俾你

最方便又好用，就咁搞

買部nuc咪得

依家一部幾錢？